大把要好好把握今轉牛氣沖天既市, 玩完後有排食谷種

我個高手FD一早同我講, 大戶會新年後做野炒上
今年個市先高後低, 呢轉炒完就收皮
初時我唔信, 而家事實擺在眼前

可能大家質疑我個高高高手fd
佢戰績係好似13年開始炒, 20萬炒到而家估計>500萬身家

而家事實擺在眼前
d股, 45度向上/一支大陽燭破頂/圓底爆上
今日388核爆, 2628又創新高
其他有潛質既2382, 175呢d似領頭羊走勢
3323似谷底回升, 今日又核爆

今日好多股都爆升, 牛氣沖天
但相信今年只係炒呢一浸, 短則1-2個月, 長則都應該唔過半年
大家要好好把握今次機會了
Miss左之後要食谷種了

樂觀SIR 返黎了

樂觀sir你個兩個高手fd又出山呀？

珍惜樂觀Sir

召喚屈機男

跟

樂觀重返財經台

屌

歐元區，4月總統大選有結果，4月係會震動

樂觀SIR

見到樂觀SIR終於出山，忍唔住喊咗出嚟

樂觀sir 你的朋友就是你

個市好牛
好多股向上走

樂觀SIR，你自己買咗邊隻

460點睇

388望咩價位

今年高位去到邊

CFU

樂觀sir聖旨

有料, 跟遲左

而家先睇到

你第一日識樂觀sir

佢之前帶挈咗唔少巴打贏錢